嚴選NBA十五年來最強 Center

O'neal
B. Wallace
Yao Ming
Howard
Davis

Cousin embiid?

JaValeeeeeeeeeeee Mcgeeeeeeeee

LeBron Raymone James

冇Tim Duncan 此po已完

yao 可能最有商業價值。。。。
最強？ 不了。。。
(等睇話如果唔係xxxxxxxxx)

Me?

Duncan當 PF

Yao都入過5次All-NBA team
當年對全盛 o'neal都不落下風

入5次 = 勁？

入到嘅準則係？

Yao係全盛時間短姐

Agger
如果唔係因為傷患，佢成就一定更大

姚明根本弱化版大夢

準則咪勁囉

張伯倫？？

小學畢業未

果然係用如果論。。。。。
原來勁係入選準則。。。。長知識了。。。

要討論嘅跟本冇睇過當年nba
03 年oneal 仍然係顛峰，雖然final 比Wallace 守得好
但無阻佢係最強中鋒

又吹奏 姚明有撚對過全盛O'Neal咩

O'Neal全盛爆到其他三大中鋒無晒符,隊隊都係foul先停到佢

唔勁點入all nba team? 因為名氣？

可能佢睇錯以為nba all star team

不落下風姐, 如果一定要二揀一
我諗我都會揀oneal

近十五啦最強都係oneal啦
03-06年既oneal雖然有啲回落 但都仲係好勁 統治緊內線
姚明雖然同到oneal 但當時既oneal都唔係全盛 同埋就算佢全盛期短 但佢全盛都未去到oneal果種統治級數
Howard雖然曾經係第一中鋒 靠體能都屈到20+10 但始終冇統治力 佢真正頂級既係防守

你冇撚打2k見到個c 有90以上就講個名先得架

Oneal